{
	"Discord Bot Maker": "机器人制作 Made by 王世杰",
	"Message": "消息",
	"Server Member": "服务器成员",
	"Channel": "频道",
	"Role": "角色",
	"Voice Channel": "语音频道（语音通话）",
	"Emoji": "Emoji",
	"Server": "服务器",
	"Message Reaction": "信息反应",
	"Server Member List": "服务器成员列表",
	"Boolean": "二进制数",
	"Text": "文字",
	"One of more of the core modules of this project need to be updated. Would you like to update them? This will require an internet connection.": "这个项目的一个核心模块需要更新。您想更新它们吗？这将需要Internet连接。",
	"Bot Owner Only": "仅机器人主人可用",
	"There is an error with action: ": "操作时出错: ",
	"\"%1\" does not appear to be a valid node module.": "\"%1\" 似乎不是有效的节点模块。.",
	"Not Installed": "未安装",
	"New Action": "新动作",
	"Clone Action": "克隆动作",
	"Delete Action": "删除动作",
	"\"%1\" Time Restriction": "\"%1\" 时间限制",
	"New Event": "新事件",
	"Clone Event": "克隆事件",
	"Delete Event": "删除事件",
	"Edit Raw Data": "修改可写数据(Raw)",
	"Edit Compressed Data": "编辑压缩数据",
	"Copy ID": "复制ID",
	"Modify Aliases": "修改别名",
	"Adjust Time Restriction": "调整时间限制",
	"New Command": "新指令",
	"Clone Command": "克隆指令",
	"Delete Command": "删除指令",
	"Data is not valid.": "数据无效.",
	"[SAVED]": "[成功保存]",
	"NewCommand": "新指令",
	"NewEvent": "新事件",
	"Command Name": "命令名字",
	"Command Restriction:": "命令限制:",
	"Word Included within Message": "消息中包含的字",
	"Regular Expression": "正则表达式",
	"Any Message Event Name": "任何消息事件名称",
	"Are you sure you wish to delete the \"%1\" command?": "是否确实要删除 \"%1\" 命令?",
	"Are you sure you wish to delete the \"%1\" event?": "是否确实要删除 \"%1\" 事件?",
	"ERROR: Cannot construct subtitles!": "错误: 无法构造字幕!",
	"ERROR: The action does not exist!": "错误: 操作不存在!",
	"Show": "展示",
	"Hide": "隐藏",
	"Version": "版本",
	"No temp variable for this trigger.": "此触发器没有TEMP变量.",
	"Interval of Time (in seconds):": "时间间隔(秒):",
	"Temp Variable Name (stores message that was sent):":"临时变量名(存储已发送的消息):",
	"Temp Variable Name (stores member that joined):":"临时变量名(已加入的存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores member that left):":"临时变量名(存储左侧的成员):",
	"Temp Variable Name (stores channel that was created):":"Temp变量名称(存储创建的通道):",
	"Temp Variable Name (stores channel that was deleted):":"临时变量名(存储已删除的通道):",
	"Temp Variable Name (stores role that was created):":"临时变量名(存储创建的角色):",
	"Temp Variable Name (stores role that was deleted):":"临时变量名(存储已删除的角色):",
	"Temp Variable Name (stores member that was banned):":"临时变量名(被禁止的存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores member that was unbanned):":"临时变量名(未被禁止的存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores voice channel that was created):":"临时变量名称(存储创建的语音通道):",
	"Temp Variable Name (stores voice channel that was deleted):":"临时变量名称(存储删除的语音通道):",
	"Temp Variable Name (stores emoji that was created):":"临时变量名(存储创建的表情符号):",
	"Temp Variable Name (stores emoji that was deleted):":"临时变量名(存储删除的表情符号):",
	"Temp Variable Name (stores message that was deleted):":"临时变量名(存储已删除的消息):",
	"Temp Variable Name (stores server prior to its update):":"Temp变量名(在更新之前存储服务器):",
	"Temp Variable Name (stores server after its update):":"Temp变量名(更新后存储服务器):",
	"Temp Variable Name (stores member prior to its update):":"临时变量名(在更新之前存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores member after its update):":"临时变量名(更新后存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores member prior to their presence update):":"临时变量名(存储成员在其在线状态更新之前):",
	"Temp Variable Name (stores member after their presence update):":"Temp变量名称(存储成员在其在线状态更新后):",
	"Temp Variable Name (stores member prior to their voice update):":"临时变量名(在语音更新之前存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores member after their voice update):":"临时变量名(在语音更新后存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores channel prior to its update):":"Temp变量名称(在通道更新之前存储通道):",
	"Temp Variable Name (stores channel after its update):":"Temp变量名称(在通道更新后存储通道):",
	"Temp Variable Name (stores channel with updated pins):":"TEMP变量名称(存储具有更新端号的通道):",
	"Temp Variable Name (stores role prior to its update):":"临时变量名(在更新之前存储角色):",
	"Temp Variable Name (stores role after its update):":"临时变量名(更新后存储角色):",
	"Temp Variable Name (stores message prior to its update):":"Temp变量名(在消息更新之前存储消息):",
	"Temp Variable Name (stores message after its update):":"临时变量名(更新后存储消息):",
	"Temp Variable Name (stores emoji prior to its update):":"临时变量名(在更新之前存储表情符号):",
	"Temp Variable Name (stores emoji after its update):":"临时变量名(更新后存储表情符号):",
	"Temp Variable Name (stores the message reaction added):":"临时变量名(存储添加的消息反应):",
	"Temp Variable Name (stores the message reaction removed):":"临时变量名(存储删除的消息反应):",
	"Temp Variable Name (stores message that had its reactions removed):":"Temp变量名(存储已删除其反应的消息):",
	"Temp Variable Name (stores member that became available):":"临时变量名(变为可用的存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores list of members from the chunck):":"Temp变量名(存储来自Chunck的成员列表):",
	"Temp Variable Name (stores member that started/stopped speaking):":"临时变量名(已开始/停止讲话的存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores boolean of whether the member started speaking):":"Temp变量名(存储成员是否开始讲话的布尔值):",
	"Temp Variable Name (stores channel where the typing started):":"Temp变量名(存储开始键入的通道):",
	"Temp Variable Name (stores member that started typing):":"Temp变量名(开始键入的存储成员):",
	"Temp Variable Name (stores channel where the typing stopped):":"Temp变量名(存储键入停止的通道):",
	"Temp Variable Name (stores member that stopped typing):":"Temp变量名(存储停止键入的成员):",
	"Temp Variable Name (stores server that became unavailable):":"临时变量名(存储变得不可用的服务器):",
	"Temp Variable Name (stores Discord Bot Maker error text):":"临时变量名称(存储不协调Bot Maker错误文本):",
	"Temp Variable Name (stores JavaScript error text):":"Temp变量名(存储JavaScript错误文本):",
	"Temp Variable Name (stores member that called the command):":"temp变量名(存储调用命令的成员):",
	"Temp Variable Name (stores amount of time needed):":"临时变量名(存储所需的时间量):",
	"ERROR LOADING ACTION HTML": "加载操作HTML时出错",
	"Insert Command Author": "插入命令编写器",
	"Insert Mentioned Member": "插入提及的成员",
	"Insert Command Channel": "插入命令频道",
	"Insert Default Channel": "插入普通频道",
	"Insert Mentioned Channel": "插入提到的通道",
	"Mention Channel": "提及频道",
	"Insert Emoji": "插入Emoji",
	"Insert Temp Variable": "插入临时变量",
	"Insert Server Variable": "插入服务器变量",
	"Temp Variable Template": "温度变量模板",
	"Server Variable Template": "服务器变量模板",
	"Global Variable Template": "全局变量模板",
	"Same Channel": "同频道",
	"Command Author": "命令发出者",
	"Mentioned User": "提及的用户",
	"Mentioned Channel": "提及的频道",
	"Default Channel": "普通频道",
	"Temp Variable": "临时变量",
	"Server Variable": "服务器变量",
	"Global Variable": "全局变量",
	"Mentioned Role": "提及的整个用户组",
	"1st Author Role": "第一作者角色",
	"1st Server Role": "第一服务器角色",
	"Command Author's Voice Ch.": "命令作者的语音通道。",
	"Mentioned User's Voice Ch.": "提到的用户语音通道。",
	"Default Voice Channel": "普通语音频道",
	"Nothing": "没有任何事情发生",
	"Command Message": "命令消息",
	"Current Server": "当前服务器",
	"Server Members": "服务器用户",
	"Server Channels": "服务器频道",
	"Server Roles": "服务器用户组",
	"Server Emojis": "服务器Emojis",
	"All Bot Servers": "所有机器人所在的服务器",
	"Mentioned User Roles": "提及用户所在的用户组",
	"Command Author Roles": "命令发出者的用户组",
	"If True:": "如果有:",
	"If False:": "如果没有:",
	"Continue Actions": "继续操作",
	"Stop Action Sequence": "停止动作序列",
	"Jump To Action": "跳转到行动",
	"Skip Next Actions": "跳过下一步操作",
	"Create Instant Invite": "创建即时邀请",
	"Manage Permissions": "管理权限",
	"Manage Channel": "管理频道",
	"Manage Webhooks": "管理Webhooks",
	"Read Messages": "读消息",
	"Send Messages": "发送消息",
	"Send TTS Messages": "发送 TTS 消息",
	"Manage Messages": "管理消息",
	"Embed Links": "嵌入链接",
	"Attach Files": "附加文件",
	"Read Message History": "读取消息历史记录",
	"Mention Everyone": "提及所有人(所有服务器成员)",
	"Use External Emojis": "使用外部Emojis",
	"Add Reactions": "添加反应",
	"Connect to Voice": "连接语音频道",
	"Speak in Voice": "在语言频道说话(AI)",
	"Mute Members": "禁言成员",
	"Deafen Members": "禁言成员",
	"Move Members": "移动成员",
	"Use Vad": "使用Vad",
	"Administrator": "管理员",
	"Manage Guild": "管理行会(工会)",
	"Manage Nicknames": "管理昵称",
	"Manage Roles": "管理用户组",
	"Manage Emojis": "管理Emojis",
	"Kick Members": "踢出用户",
	"Ban Members": "封禁用户",
	"View Audit Log": "查看审核日志",
	"Change Nickname": "更改昵称",
	"Action Number": "动作数",
	"Number of Actions to Skip": "跳过的操作数",
	"Could not parse %1 from backup #%2!": "无法分析 %1 从备份 #%2!",
	"Build Complete!": "建立完成!",
	"Building Project ({value}/{total})": "建立计划（新机器人） ({value}/{total})",
	"It appears your project is using audio-related actions that require additional libraries. Internet access is required for installing them and they will take about 350MB of space. Would you like to install them?": "您的项目似乎正在使用需要附加库的与音频相关的操作。安装它们需要互联网接入，它们将占用大约350MB的空间。您想安装它们吗？",
	"One or more actions are requsting to install the following modules:": "请求一个或多个操作以安装以下模块:",
	"Would you like to install them? Your bot may not work without them!": "您想安装它们吗？如果没有它们，你的机器人可能无法工作。!",
	"Would you like to save your project?": "你想要保存你的机器人吗?",
	"Bot has started at %1": "机器人开始在 %1",
	"An error has occured. Please try again.": "发生了一个错误。请再试一次.",
	"Failed to load %1: %2": "加载错误，位置： %1: %2",
	"Action #%1": "动作 #%1",
	"Creating Action #%1": "创建动作 #%1",
	"Editing Action #%1": "修改动作 #%1",
	"Commands": "指令",
	"Events": "事件",
	"Create New Command": "创建新指令",
	"Command Name:": "命令名字:",
	"Command Type:": "命令类型:",
	"Normal Command": "普通命令",
	"Includes Word": "包含词汇",
	"Matches Regular Expression": "匹配正则表达式",
	"Any Message": "所有消息",
	"None": "无",
	"Server Only": "仅限服务器",
	"Owner Only": "仅限主人",
	"DMs Only": "仅限DMS",
	"User Required Permission,": "用户要求的权限:",
	"Create New Event": "创建新事件",
	"Event Name": "事件名:",
	"Event Trigger:": "事件触发器:",
	"Bot Initialization": "机器人安装向导",
	"Any Message Sent (Deprecated: Use \"Any Message\" command type)": "发送的任何消息(已弃用): Use \"Any Message\" command type)",
	"On Interval": "在区间上",
	"Bot Join Server": "机器人加入服务器",
	"Bot Leave Server": "机器人离开服务器",
	"Member Join Server": "成员加入服务器",
	"Member Leave Server": "成员离开服务器",
	"Channel Create": "频道创建",
	"Channel Delete": "频道删除",
	"Role Create": "用户组创建",
	"Role Delete": "用户组删除",
	"Member Banned": "用户封禁",
	"Member Unbanned": "用户解封（不是踢出的）",
	"Voice Channel Create": "语音频道创建",
	"Voice Channel Delete": "语音频道删除",
	"Emoji Create": "表情创建",
	"Emoji Delete": "表情删除",
	"Message Deleted": "消息删除",
	"Server Update": "服务器升级",
	"Member Update": "成员升级",
	"Presence Update": "在线状态更新",
	"Member Voice Update": "成员语音更新",
	"Channel Update": "频道更新",
	"Channel Pins Update": "通道端号更新",
	"Role Update": "用户组更新",
	"Message Update": "消息更新",
	"Emoji Update": "Emoji更新",
	"Message Reaction Added": "添加消息反应",
	"Message Reaction Removed": "消息反应已删除",
	"All Message Reactions Removed": "已删除所有消息反应",
	"Member Becomes Available": "成员变为可用",
	"Member Chunck Received": "收到成员chunck",
	"Member Starts/Stops Speaks": "成员开始/停止讲话",
	"User Typing Starts": "用户键入开始",
	"User Typing Stops": "用户键入停止",
	"Server Becomes Unavailable": "服务器变得不可用",
	"On Bot Error": "关于机器人错误",
	"On Time Restricted Command": "限时命令",
	"Project Name:": "机器人名字:",
	"Location:": "地点:",
	"Browse": "浏览",
	"Project Template:": "机器人模板:",
	"Blank Project": "空白项目",
	"Create Bot!": "创建机器人!",
	"Create New Bot": "创建新机器人",
	"Loading Discord Bot Maker": "加载机器人制作器中...",
	"Building Project": "建立机器人中",
	"Testing Bot Log": "测试机器人日志",
	"Create Action": "新建动作",
	"Edit Action": "修改动作",
	"Loading Emojis...": "加载表情...",
	"Save Data": "保存数据",
	"Raw Data": "可读写数据",
	"Start DBM": "开启DBM",
	"Action Editor": "动作出现错误（命令可能执行失败了）",
	"Basic Commands and Events": "基本命令和事件",
	"Image Editing": "图片编辑",
	"Level Up System": "等级系统",
	"Moderation Commands": "主持人指令（管理系统机器人）",
	"Create": "新建",
	"Delete": "删除",
	"Actions:": "动作:",
	"Settings": "设置",
	"Use this page to register all of your bot's information and connect it to your project! If you have not created a bot account yet, you may do so by visiting ": "使用此页面注册您的机器人的所有信息，并将其连接到您的项目！如果您还没有创建bot帐户，您可以通过访问 ",
	"Discord's developer page": "Discord's developer page",
	". One may also customize the data encryption password and other various properties pertaining to the bot.": ". 您还可以自定义数据加密密码和其他与bot相关的各种属性。.",
	"Command Tag:": "命令标签:",
	"Parameter Separator:": "参数分离器:",
	"Command Case Sensitive:": "命令区分大小写:",
	"Yes": "是",
	"No": "否",
	"Bot Owner ID:": "机器人主人的ID(DisCord中):",
	"Encryption Password:": "加密密码:",
	"Bot Token:": "机器人Token:",
	"Client ID:": "客户ID:",
	"Hello %1!": "Hello %1!",
	"Welcome to Discord Bot Maker!": "欢迎来到机器人制作软件!",
	"No Project Open": "无机器人计划开启中",
	"Create New Bot Project": "创建新机器人",
	"Open Existing Bot Project": "打开现有机器人项目",
	"Would you like to save before closing?": "要在关闭前保存吗？?",
	"Save": "保存",
	"Don't Save": "不保存（老子保存了）",
	"Cancel": "退出",
	"Command Aliases": "命令别名",
	"Amount of Time:": "时间:",
	"Time Measurement:": "时间测量:",
	"No Restriction": "无限制",
	"Seconds": "秒",
	"Minutes": "分钟",
	"Hours": "小时",
	"Days": "天",
	"NodeJS Modules": "NodeJS模块",
	"Export to NodeJS": "导出到NodeJS（准备挂到挂机宝了？）",
	"Encrypted Backup 1": "加密备份1",
	"Encrypted Backup 2": "加密备份2",
	"Encrypted Backup 3": "加密备份3",
	"Unencrypted Backup 1": "未加密备份1",
	"Unencrypted Backup 2": "未加密备份 2",
	"Unencrypted Backup 3": "未加密备份3",
	"Create New Project": "创建新机器人",
	"Open Existing Project": "打开已有机器人项目",
	"Save Current Project": "保存当前项目",
	"Close Project": "关闭当前项目",
	"Export Project": "导出当前项目",
	"Load Current Save": "加载当前保存",
	"Restore Encrypted Backup": "恢复加密备份",
	"Restore Unencrypted Backup": "恢复未加密备份",
	"Update Music Libraries": "更新歌曲库",
	"Install FFMPEG in Project": "安装FFMPEG在项目里",
	"Undo": "解开",
	"Redo": "重做",
	"Cut": "切",
	"Copy": "复制",
	"Paste": "粘贴",
	"Select All": "选择全部",
	"Minimize to Tray": "最小化到纸盒",
	"Minimize": "最小化",
	"Maximize": "最大化",
	"Close": "关闭",
	"Reset Dimensions": "重置尺寸",
	"Run Project": "运行项目（开启机器人）",
	"Run Project Independently": "独立开启机器人",
	"Stop Project": "S关闭机器人",
	"Module Manager": "模块管理",
	"Reinstall Node Modules": "重装Node模块",
	"Open Bot Log": "打开机器人日志",
	"Open Project Directory": "打开机器人目录",
	"Open Actions Directory": "打开动作目录",
	"Open Themes Directory": "打开模板目录",
	"Open Translations Directory": "打开翻译目录",
	"Tutorials": "向导（英文）",
	"Discord JS Documentation": "Discord JS文档（英文）",
	"Discord Developers Page": "Discord开发者页面（汉化）",
	"YouTube": "YouTube",
	"Twitter": "Twitter",
	"Auto Restart Bot on Save": "保存时自动重新启动机器人",
	"Show Command/Event IDs": "显示命令/事件ID",
	"File": "文件",
	"Edit": "修改",
	"Window": "窗口",
	"Project": "计划",
	"Resources": "资源",
	"Options": "选项",
	"About": "关于",
	"Forums": "论坛（英文）",
	"Language": "语言（更换）",
	"Theme": "模板",
	"Search...": "搜索...",
	"Updating Discord Bot Maker Project!": "升级计划中!",
	"Please wait a couple minutes.": "请等待一段时间.",
	"You can invite your bot to a server using the link below, or customize your own here:": "您可以使用下面的链接邀请您的bot到服务器，也可以在此处自定义您自己的bot:",
	"Default": "普通"
}